[樣嚟講呢] 眼大鼻扁定眼細鼻高？

眼大鼻扁
眼細鼻高

請出招

你有得揀咩

眼細鼻扁

唔好講到我好似你咁

識玩

千撚祈唔好鼻大就得 次次見到啲人咁大鼻就好似猩猩

純文字？

男眼細鼻高
女眼大鼻扁

鼻扁真係點都柒

鼻扁同鼻高之間個中間位好大
只要唔係扁到 完全一d鼻樑都無既話 都可能溝到個靚樣
但眼唔大 就一定係細 單眼皮既話再衰d

其實兩樣都會ok
以明星嚟講都係咁

想知點解女仔普遍眼大

化妝

眼大鼻大